連登東方Project幻想鄉鄉民討論區 二

連登東方Project幻想鄉鄉民討論區 二

歡迎各位鄉民加入呢個討論串
只要有關東方Project
無論係正作、同人作、同人音樂、畫作定係H同人誌
甚至係點樣先可以通關紅魔鄉Easy都歡迎討論

廢話就少講
等我地一齊將東方Project喺連登發揚光大啦

------------------------------------------------------

附錄

上回討論串：
東方Project英文維基：
Moriya Shrine：

上海愛麗絲幻樂團官方網站：
神主Twitter：
博麗神社社務所 Twitter：

電台表
Gensyokyo Radio：
Touhou Radio：
Touhou FM：

Lm

留負評

展能熊

留名

我等隻不可思議的幻想鄉出就連部switch買然後係公司玩

新post留名

新po

LM

new post lm

好撚好丁

又要打丁

小愛

去日本都上黎

我都係日本啦 地震嚇撚到我仆街

住東京
咩都feel唔到

係正大阪 震完個日乜車都無得坐 成日淨係食同打音game

震到我出唔番大阪 即刻轉咗福岡走

haruka 啲班次仲係亂哂 delay 幾個鐘
唔知做乜鳩

禮拜日祈妹約咗我喺神戶見 點算好

ff 小陣

各位喺大阪嘅巴打冇事就好

點都要上網娛樂下嘅

究竟呢個po有幾多%人係響日本

孝巴好似都係住日本

你問個時佢地就會係日本

聽日返香港了

今日去咗長崎嘅諏訪神社
其他相等有wifi再up

大門

爬樓梯

望返落去

すわすわ

係倒轉咗嘅輝針城天守閣啊

不過因為地震重建緊

全國好多個諏訪神社, 下次巴打去原本果個吧

有機會一定去
睇埋諏訪湖

好想去日本

我都係

5月去完已經想去
見到香港屎咁樣 最好搵到幻想鄉入口

會俾啲小怪一嘢秒咗
不了

係森林已經畀人當係肉咁食咗落肚

Retry咗231次終於過到紺珠第5層嗰3隻妖精

normal仲卡緊第四面

Retry咗265次終於過到clownpiece招獄符「ヘルエクリプス」

佢會寫埋俾你睇retry咗幾多次真係幾痴線

打擊你自信

去自殺

一手扯撚爛佢條底褲 !!!

清楚系文文

如果出一排k2sound既碟會唔會有人收留

好想同佢瘋狂修行

有冇人依幾日會gmae鋪？
幫手睇下不可思議的幻想鄉有冇偷跑

又要忍手等買

依個先岩

聽左咁多年都唔厭

LM
以前對面登有巴打整過東方project icon，有冇巴打重有？

好似係

繼續同老婆留名

FGE

妹紅

早幾日朋友手信
J咗成日

又型又靚

我好想知翻譯有幾港式

molamola

收島風 信和有特典版
不過我冇錢

我連switch買
不過會去188買

想要PS4特典版
出糧之後出去搵下先

買左普通版

亞洲all-in-one點解要就台灣
一開始就偏台灣就話姐
依家要重新翻一次

雖然香港係少人買姐

btw特典版有咩消息求通知

因為有台灣人反映太港式
本身隻game針對台灣人多

其實...其實...有繁體字都係因為有台灣

香港wfc

真

小眾入面既小眾

一陣出去望望特典版幾錢先
尋日係荃灣唔覺有

我見九龍灣599

見到個post突然想玩番

以前剩係玩到星蓮船,想問下新作好唔好玩?

15.5 / 16

出緊去信和藍店睇

想犯罪了

幾錢 無乜炒價嘅話我都出返信和買算

聽講信和藍店599
黃金658

thanks

隻腳好似拗咗

斷咗咁

烏鴉腳係咁

仆街信和賣晒

深水埗D2出口行上黃金直行第一間藍店仲有好撚多

$620

好大盒

裡面有咩
btw早苗做咩好似壞掉了咁既-

另外嗰2個都正正常常

16應該lunatic都易玩過星蓮normal

屌無ps4

有個送既file係靈夢飲緊酒個樣同依個早苗一樣

正常好多

掛住玩
開盒影下先

正面

背面

入面
隻game本體同一隻soundtrack CD

再開
一本插圖集同拭布

OK
買 都買

點忍呀

星蓮normal

小妹無ps4

又話冇錢

商業機密

夠鐘入會

一陣出黃金買

[夢想夏郷]第四話，制作中！

個孫燒俾我系列

以前玩花映冢刷分，好耐冇玩耐到連個replay網都執埋

屌 黃金無晒

咁撚快

點算好
仲有咩地方會有

依家去葵芳望望
無就番屋企打飛機

唔通要上網bid

終於唔使等個孫燒第四話俾自己

邊到有得bid
本身諗住炒價都照買

番屋企打飛機
又話小眾

D老闆成日比假希望我
話有 搵完又話岩岩賣晒

冇出數位版咩
定係個個都想要實體碟only?

特典

上網睇下有冇人賣

天空 L一定難過星 H

對腳好正呀 好想奶

紫媽在你背後，他看起來非常火

靈夢打爛咗我張display card 依加玩唔到電腦

睇嚟佢想我白金不可思議的幻想鄉

你唔係ps4版咩？

搵秘神幫手啦
去人間之里個入口,之後學返幾個spell

呢個時候先壞graphics card慘過食屎,等下一代又唔係,買過張又唔係,二手又炒撚到飛起

原來我睇錯左

慘

妹紅上河圖
勿相認

隻不可思議的幻想鄉好難玩
係咁死

係咁聽靈夢慘叫

死白痴

過左十六夜之後？

妖怪村莊最右間屋隨機spawn出嚟嘅妖精
依加玩緊魔理沙

巴打邊到買/整

慘
見得閒，岩岩逐間藍店打去問
都係搵唔到

有無買開GAME既巴打知特別版會唔會再入貨

頂
好想玩

成日打完一轉好攰就掛住係到聽個bgm聽到瞓著

秦心個樣好細個

係馬雲啲frd買返嚟

2019

戀戀覺覺

本身塊牆諗住鑽D木板上去
依家去搵塊幽幽子貼上去先

最近愛好

新po好似比較少人po歌
亡き王女の為のセプテット+花たん

そーなのかー

諏訪子さま

我諗緊買唔買木框好，好驚斷
香港唔知邊到有自訂

[

應該都要去淘返個size

任記Switch同人新驚「ヨイヤミドリーマー」開發當中

六合ダイスケ@新作ゲームおよびまんが製作中 @rokugou 下午7:41 - 2018年7月7日
ヨイヤミドリーマーNintendo Switch版を開発中です！ 7/16（月・祝）開催の「東方想七日６」にて実機プレイアブル出展予定です！ やったね！スイッチでもでんぐりがえし！ 遊んでみてね！☀️ #ヨイヤミドリーマー #毎月7日はルーミアの日 #毎月七日はルーミアの日 #NintendoSwitch

ヨイヤミ情報局@公式 @yoidori_rumia 下午7:37 - 2018年7月7日
「ヨイヤミドリーマー」 Nintendo Switch への移植・開発が開始されました！
そして、今回はその試験版として東方想七日6にて Switch の試遊台を設置させて頂けることになりました。是非お立ち寄りください！
#ヨイヤミドリーマー #NintendoSwitch #毎月七日はルーミアの日 #毎月7日はルーミアの日

幾有以前MS-DOS 2D平面動作RPG風格

問題在於淘完啱用嘅size之後運過嚟會斷或者變型/壓壞，我公司試過訂過，不論鐵同木都好易出事，所以諗緊唔淘，用其他方法去處理

香港冇咩？

太多公仔同景品figure, 諗緊放唔放比你地好

我自己搵唔到啱心水嘅框，亦唔知邊到有

亦唔知香港邊到有

唔放都放圖嚟J 下

真係全部9

隻game好難玩
我就黎都變9

HMMMMMM

其實諗落真係幾慘

steam又有東方GAME上架

我想玩電腦

有咩玩

重有一個月就要番香港
但係有好多地方重未去

一個月

計計埋咪成兩三個月

因為要住咁耐所以先冇咁多錢去玩
一個星期唔可以洗多過一萬yen
有好多野想買都買唔落手

一個星期一萬yen
極窮遊

ok啦
宿舍包兩餐
起碼餓唔死
btw我係去左exchange 唔係旅行

去日本exchange

唔好死

原來係東方紅輝心

高汁驚

而家9折$68.4

拉得幾好聽
二胡嘅話呢首都好正

碎月

lm

歡迎

nayuta

nayuta bb

我嚟幫靈夢降溫

發現自己好耐無浦頭 上個靚水先

呢隻好似係淫獸?

正體不明

依隻就真係淫獸啦

有隻東方手機驚幾得意
RPG黎

玩左陣打唔贏就冇玩了 叫東方異想穴

又係濕鳩課金game?
等神主新作好過

完全免費
想課金都冇得課
同人手機驚黎講都算唔錯啦

明白了
我古代人,唔用電話打機
玩psv就夠

C94有新作 又係.5系列

ZUN繪菫子

要loop就成餅一齊loop

【第10回東方ニコ童祭】 Life was beautiful feat. nachi【MMD-PV】

ゆりかご終於整好成段PV
好靚

豚乙女

放錯link

劇場版秘封倶楽部「星降る夜のユートピア」

TUMENECO×四面楚歌 feat.京都幻想劇団が、豪華ゲストと共に贈る珠玉の秘封倶楽部 感動作。
衝撃のラストに、目が離せない。この夏、すべての秘密が明かされる。――

劇場版秘封俱楽部
星降る夜のユートピア

特設サイト：
2018年8月10日（金）@コミックマーケット94

◇頒布物内容◇
(劇場版コンセプト作品集 豪華4点セット！)

★TUMENECO書き下ろし2枚組CD
（イメージサウンドトラック+ゲストVoフルアルバム+イメージイラスト＆歌詞ブックレット）
★四面楚歌 書き下ろし長編小説 挿絵：金成（四方山）
★京都幻想劇団「予告編」アニメシーンも掲載 劇場版コンセプトA4フルカラーパンフレット
★グッズ ななつめぐりデザイントートバッグ

※すべてセット頒布となります。
※映像は予告編のみとなり、実際の本編アニメや劇場上映はございません。
こちらの「予告編」動画の高音質・高画質版は、購入者特典でダウンロードが可能となります。

2018/8/10 (金) C94 TUMENECO 四面楚歌
スペース：合体配置 「東”テ”40ab」 頒布価格 5000円
京都幻想劇団 委託頒布「東”ス” 15b」

委託：メロンブックス 専売

©劇場版秘封俱楽部制作委員会
本作品は東方projectの二次創作作品です。東方projectは上海アリス幻樂団様の創作物です。

嘿嘿

あよ把聲毒性好強

SWING HOLIC 全部都正

馬尾魔理沙破壞力好強

好想俾魔理沙用Blazing Star撞

黑絲腳

新巴打留名

好耐冇追東方
新作成堆唔識
舊作比較新既基本唔記得
唔出名既都唔記得

咁就要知下啦

應該話南無三打後既都唔識 除左美國

America FUCK YEAH

めらみ新時代死際特色搖滾主義思想
有啲掛住死際

一次過去曬諏訪四個神社
好滿足

痴撚線

Demetori

今日有時間剩去左動漫節CP05
miss左部份幽閉サテライトlive, 兎明上台
時間表冇話今日有呢個
部份tracklist
胸の中で誰かが
造花であろうとした者
泡沫、哀のまほろば
月に叢雲華に風

唔撚係掛

完整list

失憶 唔記得有 共鳴しない愛のカタチ
好彩我只miss第一首一半

d字工整好多

今日cp 05無乜東方cosplay
淨係見到一個靈夢同一個帕秋
無圖 影唔到

你見到已經好彩
我食蛋 乜春都見唔到

去hall 3E 個度行多幾個圈應該會見到

但cp05 好多東方野賣

好想去

有本身既大圖鑒

買圖鑑 佢送埋個大紙袋比你 （紫同幽幽子）
不過成個袋咩都冇淨係得本圖鑑好柒

今次我冇攞 RG個時買紅個食都未扔

今日場mini live係臨時決定要搞
等緊heartbeat落唔到CP搞到miss咗

本身只預咗聽日去CP聽

講起CP05
我都買咗兩張Album
又咁啱2:40pm有歌聽，聽埋行多幾圈先走

用靈夢本御朱印帳喎
仲識得拎紀念品
有無去埋洩矢神社?

btw今年都未抽時間去拜一拜
如果去諗住去埋善光寺

竟然

屌呀諗住東方冇活動就冇請假
今日先去

上年miss咗
今年仲專登check過

其實我唔係好知知御神供係用黎拜神定用黎食
洩矢神社有去啊
估唔到咁偏咁細既神社反而比到驚喜我

今日見到哂成個紅魔館

十六夜會唔會隻手好幼

係好幼
btw 埋唔到去影
唔想畀同行友人知我睇東方

東方好失禮你咩

有咩問題

唔係呀
有苦衷架

你唔係係佢面前講話唔鐘意東方呀

你個名

食啦
當年我啊媽好快清哂我都未試清楚
御神供背面

另外用靈夢本御朱印帳冇被神社bam? 個封面同平時好唔同喎
今年例15見到有呢類御朱印帳,一來驚會bam吸唔到印變冇用,二來自己朱印帳有位,冇買

個朋友幫第二個朋友買fumo交貨

博麗果本我都驚神社會唔肯寫
所以我帶埋另一本御朱印帳，係伊勢神宮買既
不過其實我見有好多御朱印帳出面都有賣，唔一定需要係神社出既，所以我諗住試下博麗果本，結果無問題既
我係列大祭重見到有守矢既御朱印帳添，拎黎去諏訪應該好過癮，不過真係無錢

冇囉
係佢成撚日話東方廚好嘔心
我都怕撚咗佢
啲東方嘢琴日自己買好哂

今日個場拎到前排飛
好似見到巴打你
認得你啲公仔

btw巴打個名

後排飛
去到先知要飛先入得去
即場禁電話報名

啱啱入場 行緊A行突然聽到熟悉嘅音樂
之後就即刻

HKDoujin 香港同人

【Cosplay Paradise即時 20:30】

在今日下午4時, 在Cosplay Paradise 3E場館內有Coser自發進行東方快閃舞。現場有不少人一起參與跳「チルノのパーフェクトさんすう教室」及「ケロ⑨destiny」，氣氛非常熱鬧。

以下為東方快閃舞的相片Highlight。

————————————————————————
想第一時間獲取ACGHK2018的最新消息？請即追蹤香港同人官方專頁！

毒撚係咁
不要再說了

快閃完咗之後チルノ好似一野打咗落諏訪子到
不過我睇唔清楚

以下犯上 妖精大戰神明
請問有冇記者喺到

チルノ成日玩凍青蛙嘛
個幕好正

Figure新情報

kagerou works.h @kagerou_honey 下午8:57 - 2018年7月24日
ワンフェス2018夏にて販売する
「霍青娥 1/7」です。
レジン製未塗装組立キットで価格は10,000円になります。

自家複製で気泡、欠け等ありますが
宜しくお願いします。

卓番「4-19-16」
「kagerou works.」

#東方project #wf2018s

ガレージキット製作代行社 @Garage_kit 下午7:27 - 2018年7月26日
この表情いいでしょ！Σｄ( ・`ω・´)
#fw2018s #東方Project #火焔猫燐

赤束子 @A_tawashi 上午9:28 - 2018年7月29日
キューズのこころちゃんボリュームやばい

キューズQ @quesq_info 上午8:53 - 2018年7月29日
東方Project「東方香霖堂」シリーズ レミリアと咲夜がデコマスとなって初登場です！香霖堂版ならではの衣装を精密に再現した作品となっております！ #wf2018s

キューズQ @quesq_info 上午9:45 - 2018年7月29日
東方Project「東方香霖堂」シリーズ 博麗霊夢は工場開発サンプルを展示中。発売に向けて、調整頑張ってます！ 本日はガレージキット版を窓口で販売中！ #wf2018s

キューズQ @quesq_info 上午9:22 - 2018年7月29日
東方Project二次創作同人ゲーム「紅魔城伝説」シリーズ第二弾 十六夜咲夜がついに原型展示！ 大変お待たせ致しました。晩杯あきら先生のイラストそのままの、緻密な作品です。 #wf2018s

秦心心心心心心心心心心心心心

紅魔城傳說

紅魔城伝説

第一彈都未買

冇錢買
仲要留嚟砌機

砌機做咩

其實只係留錢買張display card
舊嗰張燒咗

GSC土人 全新 盒殘 想放200蚊 1隻 如果有全新現貨低過300蚊 就計番人地個價-100蚊

東方:八雲紫 愛麗斯 帕秋莉 妖夢 二小姐 大小姐 靈夢 早苗 9 魔理沙 咲夜 幽幽子

whatsapp:67170522

靈夢係2.0？

原版

打算放現貨價-500蚊

whatsapp:67170522

完來連登唔洗自己UP圖
打算放現貨價-500

whatsapp:67170522

幫推
隻小愛figure之前上amazon買咗$1700

散放嗎師兄

你地有冇玩過E個
測本命

1位：フランドール・スカーレット
2位：レミリア・スカーレット
3位：霧雨魔理沙
4位：八雲紫
5位：霊烏路空
6位：八雲藍
7位：茨木華扇
8位：十六夜咲夜
9位：西行寺幽々子
10位：博麗霊夢

28號上鏡

1位：博麗霊夢
2位：紅美鈴
3位：今泉影狼
4位：アリス・マーガトロイド
5位：八雲紫
6位：十六夜咲夜
7位：レミリア・スカーレット
8位：洩矢諏訪子
9位：古明地こいし
10位：宇佐見菫子

霊夢&美鈴

1位：西行寺幽々子
2位：東風谷早苗
3位：博麗霊夢
4位：アリス・マーガトロイド
5位：八雲紫
6位：霍青娥
7位：洩矢諏訪子
8位：古明地さとり
9位：魂魄妖夢
10位：藤原妹紅

有1-5黏土人

1位：秦こころ
2位：霧雨魔理沙
3位：アリス・マーガトロイド
4位：博麗霊夢
5位：古明地こいし
6位：秋静葉
7位：綿月豊姫
8位：比那名居天子
9位：フランドール・スカーレット
10位：パチュリー・ノーレッジ

好難選擇
個個角色都咁鐘意

ナヅカ 🐑 @nasmt_ndk 下午6:57 - 2018年7月31日
かいてみたかったバニレミ

e個巴打唔見左

紅魔城同kon5週年邊隻遲d會愈黎愈貴
諗住番香港前入其中一隻

figure

我估kon 不過等高手答

話說就黎cm
有冇人知同人音樂係響邊日開賣

唔係第一日就有喇咩

好似係
西館個邊

感謝

マリアリ世界第一

衣玖

新出果部音game係將音game同彈幕gmae再加埋galgame合埋一齊
係幾得意但係好撚難玩

叫咩名

叫 音擊
搵到巴哈有介紹

又要打啱節奏又要汁銀仔同避彈幕
平時打新音gmae都係紅音試起
喱隻第一次打連紅譜都clear唔到

嗶屌

買左隻紫媽土人 aewzasxtfvugbyuhnij

幾易上手, 決定入坑 (應該要課好多錢)
btw 仲未有東方歌

maimai都未打得掂就玩咁高難度嘅嘢

Easy mode

Maimai我最多玩10 仲要最多得80%

玩得耐見到高手已經無曬感覺
反而睇新手玩重有趣d

你想笑人姐

只係響心入面笑
你唔會睇得出既

(咁廢架expert都pass唔到 )

maimai打bad apple master先得90%

一定係愛唔夠

Bad apple 唔難架喎（認真）

sega d 音game玩得最好係オンゲキ

mai時不時玩下但依家打紅譜都好難FULL

兒家連街機都要課金抽卡

禾廢
課得唔夠多金

玩咗先得兩個月

EinSilverRose @Ein_Silver_Rose 上午1:17 - 2018年8月7日
Taboo - Four of a Flangles?

大醬

要玩就玩得盡啲

花姐新碟

c94又有排聽

又要燒錢

咁多位
我衣家去緊 comiket
好興奮

我都去緊
電車好迫

你地就好

好撚葡萄

有咩好野記得影黎分享下

痴撚線
多人到

唔記得講
呢幾日去聖戰嘅鄉民加油

meanwhile小弟仲係香港做緊社畜

有冇人見過依隻幽香 有既邊到有得買

不要再說了

係日本做緊社畜

Amazon好似得番一兩隻

我見到19000¥

唔知有冇去例大祭 (我連續去左3次)
打和啦

一次都冇呀
窮撚邊有得去咁多旅行
但係我終有一日會去到

我就應該冇乜幾會去comiket,鬼叫係旅遊旺季+夏季怕熱
專注去例大祭就算

今日好似四十幾度

今次cm見唔到東方coser
放番上次例大祭既睇住先

正
有冇二小姐同紫媽

新人留名

最近先入坑 以前冇接觸過東方 有冇嘢一定要識

認熟角色先啦，咁多個都有排你記

想知有咩動機會令你入坑
最緊要嘅我覺得係搵返自己最鍾意嘅角色先

睇H漫

依家同人誌主流都變咗FGO 啦
好似係

早幾年都艦娘過左
雖不及以前
但係都好多畫師有keep住出,產量都唔低

東方正常向同人誌反而仲keep 到

音樂入坑 上youtube聽歌咁啱見到bad apple 上google 查下先知係東方 跟住聽多幾首歌就有興趣入坑

如果淨係聽歌嘅 唔使識啲角色都得啦
想知下啲世界觀呀角色設定呀
咪上啲百科睇下/去買幾本公式書睇
有心機咪慢慢玩返啲game

同樣音樂落坑 東方jazz好正

玩game咁耐以嚟淨係清到8同10
重要係normal 不過1cc

對啲game 都好有興趣 幾鍾意玩stg game 啲game 邊到有得買/down 想試下 新手啱玩邊隻

steam都有上啲
其他就真係要上網down

朝早試下先

隻幽香

之後比ZUN繪嚇親

想俾佢打pat pat

會唔會係同一位幽香

今年無影二小姐單人

新手第一次no miss easy mode就係永夜抄 真心覺得最易

第一次玩game 永夜抄normal 結界組已經去到靈仙
紫自動瞄準太屈機

永夜抄四面道中～boss
Retribution for the Eternal Night ~ Imperishable Night

永夜抄BGM真係好正 最鍾意個鋼琴 好癲

竹取飛翔先最癲

啱先玩左陣永夜抄Normal 頭三面都唔算太難 去到第四面難左咁多 魔理沙點打 係咁比佢射死

魔理沙 識走位唔係太難 靈夢先煩 周街郁
次次想練妖夢 都係嗰度死

記錯咗 係練大小姐
唔識點用佢

東方每一隻game
一去到四面個難度就會次方增長
利申：經驗之談

點走位 啱先差唔多禁爆X 先過到魔理沙 跟住一開波就比隻細怪收皮

點走法好難講 最好開practice mode練stage4
當然練好頭3關 儲6-7個bomb 打都係好方法
初時玩靈夢都係咁練 禁實shift我有我自己避 靠紫媽屈機

符卡practice就方便啲 但係好似要clear後先有？

結界組判定好似已經係最細
最易避

其實細幾多 五面道中

我自己個感覺係有時啲彈high 到條白邊都唔當中咁
明明紫媽咁肥

因為紫媽幾肥都掩蓋唔到靈夢平胸既優勢

冇玩8勁耐 打咗久違嘅一場結界組 打輝夜係咁自爆

btw紅魔組有咩秘訣 唔識用大小姐

Reimu hitbox in a nutshell

平胸擦彈

捱到去第六面 第一日玩算係咁 鈴仙 好似易過魔理沙

魔理沙啲彈幕係亂啲
鈴仙尾二 四隻色個符卡

個張符 整體易過魔理沙

新作玩到里乃同舞已經收皮

永夜抄係咪要過兩次 六面boss 好似係永琳 唔見輝夜 魔理沙好難打 打完佢次次都係得返一兩條命

佢有final A B B要打完永琳然後再清多次 要同一角色 打完鈴仙會叫你揀 AB
魔理沙打多幾次就知竅門
不過而家都淨係做到唔死 但係用晒6個bomb

兩條蛋散玩圍毆

已打到惡夢金曜

睇youtube/ replay就識打
不過聽講個replay網收左皮?

Normal勢覺得去到裡月曜已經好辛苦

強行打死既玩法易好多

5面佢兩個好鳩難打

千年組好可愛

兩個婆...

好熱

萌點

用 continue 過左永夜抄 永琳開final b 希望聽日打到輝夜

加油 好快可以1cc 冇continue

冇記錯永夜抄1-5關用continue冇得入final b
final b死哂唔比continue即刻game over喎

係wo唔記得咗

咁巴打唯有練好個魔理沙先啦

一con咗就已經收得皮
利申:第4關con硬

魔理沙真係咁難咩
個人覺得霊夢麻煩啲
利申：純粹未練好霊夢

2隻都係煩膠
我都覺得靈夢難搞啲
飛嚟飛去打佢唔中變咗我畀佢打中

btw
好似好多頁前講過
但係去到而家都仲未過到normal美國妹
我諗我都係聽下歌睇下同人算

咁都啱嘅 東方唔係淨係得game
官方同人大把野比人去了解個世界觀

玩game呢啲野 係咁瘋狂刷好快冇晒動力

前幾日玩返8同10 對上一次冇con clear 睇返high score已經半年前既事

當初都係因為keep住有一堆同人本(正常向)出現，
自己先會越跳越深(東方坑)

講起都好耐無睇東方本
想問下依家多數去邊到睇?

正常18禁都有 不過正常向都幾少下 比起18禁嘅話
正常向好多都係生肉 中/英翻譯少之又少
一樣睇到 不過係ban咗蘿莉嘅熊貓網

我嘅レイマリ同めーさく百合本呀

官方嘅東方鈴奈庵同東方茨歌仙都值得一睇 未睇過嘅話

btw同問 如果有更好地方睇 請ching請教

去同人展直接買嚟睇

動漫之家個啲搵下

都有唔少
雖然好似比較少更新?

或者揾下漫畫人囉
不過啲強國翻譯有時會用佢地啲強國潮語
而我會睇唔明

exhentai 最緊要係無廣告

終有一日我會去到comiket/例大祭
那有錢你老母

以前有個叫 東方漁場 之類既大陸網（好多年前，唔太記得個名 ）
裡面d正常向幾齊下
尋晚搵過但搵唔番

去親日本都會買幾本番黎
不過自己日文差，都係想睇漢化多d

進步到剩低0-1 條命 入第6關 不過仲係成日比收皮魔理沙

希望可以練到唔死
我打輝夜都俾佢食4條命 淨返3條墊底

我覺得鈴仙練到唔死仲易過魔理沙 諗住用多啲bomb 打魔理沙 跟住試下0 miss 鈴仙

鈴仙係真係易打啲

雖然魔理沙唔死但係我都爆左4-5個
佢個張滿time嘅extra符卡真係好麻煩
支炮移動幅度大 仲要快

原來Syrufit今次comiket有新碟

抱頭蹲防

紅魔館日常

幾鍾意 稀神探女 呢個角色 佢好似係紺珠傳既角色 紺珠傳難唔難打 諗住過左永夜抄之後 打紺珠傳

稀神探女：紺珠傳好快打爆架啫

咁仆街啦我

紺珠傳 難到仆街 無乜練過normal勉強去到4面

咁地靈殿難唔難 都幾鍾意帕露西同古明地覺

個人覺得 都係難到pk 咁多隻入面 11（地靈殿）同15（紺珠傳）最難

點解巴打啲眼光咁準 但係幾識揀

咁姐係有排都唔洗打

地靈我係過唔到星熊
水橋響星熊前面所以應該問題唔大
係過完星熊嗰關後面捱唔捱到去覺到啫
最多咪開easy

紺珠又唔係見純狐 稀神印象中都唔係太難去到啫
同clownpiece比個層次差太遠
利申:又卡咗成個鐘clownpiece 啲彈最易避嗰次手殘shift唔切炒咗 應該又要loop多幾百次先會再遇到

不過個人覺得最難都係12(星蓮)
去到村紗臨完嗰個位純粹俾佢秒

小5蘿莉 = ZUN繪巔峰

星蓮船

我都係過左永夜抄先諗

1cc 左永夜抄normal 不過冇命 同bomb 剩 過到算好彩 之後玩邊隻好

挑戰hard

隻隻都試下 睇下去到幾遠？ 再唔係玩地靈殿/紺珠傳 橫掂遲早都玩

我諗住過哂normal 先hard 呢兩隻最後 之後邊隻好 同埋extra 大約幾難

extra冇乜掂過 但係都難 難度近lunatic？近排先開始練hard所以比較唔到

講真 邊隻好 睇你興趣
我鍾意美玲所以狗衝左紅魔館 紅髮
講難度就唔係好記得晒咁多隻

同埋都會幾睇BGM 清風神綠都係因為BGM好聽

風神錄我都覺得易 係6面最後張符真係有啲難度

赤蛮奇

我個人覺得妖精大戰爭都幾好玩
freeze bullet好好玩

Nice taste.
不過比較鍾意長髮多啲
美玲果種呆呆地嘅大姐姐feel

--> extra冇乜掂過 但係都難 難度近lunatic？

extra 只係Normal ~ Hard 既難度
每一作, 唔同機體既extra都唔同難度
最易應該係諏訪子, 封獸, 藍

妹紅難唔難 諗住順手過埋永夜抄extra

要記憶
背熟唔難

長知識了

終於過到4面

我過左妹紅啦

快我一步

唔得喇 想0死 地靈殿4面 係咁狂洗 冇晒力氣
屌你最後個符卡快到你 懷疑當初過到satori係負6
聽日都係玩返永夜抄

咩活動黎

諗緊之後打邊隻好

今日有個東方秋宴
要事先報名

風神錄？ 唔係難永夜抄好多 第3面BGM好鬼好聽
地靈殿除非抖m 都係唔好玩住

個活動有咩 我知道個活動都唔會去 毒撚唔夠膽一個人去

唔緊要啦,當識下其他鄉民都係好事嚟

完全唔上fb所以唔知有呢件事 比著我毒撚一個照狗衝

想入坑
應該由邊度 / 邊隻game入手

有聽開同人歌 睇開同人h漫

永夜抄 再唔係就一切嘅(Windows版)開始 紅魔館 夠哂古典

同人已經進化到淨係睇正常向生肉

啱啱c94都出咗唔少同人音樂，FELT /東京アクティブneets 新出個jazz album

啲活動好似好正 啲Fumo 同CD 可以邊到買

fumo我都係上amazon或者去百寶利上面間Dream Paradise買

CD就:
amazon

toranoana

melon

駿河屋

mandarake

日本 點買同運返黎香港

紺珠傳好撚難啊 我都係打紅魔鄉算

直接去日本揀碟最正
睇埋本本夠你行兩三日啦

地霊殿

用TENSO/Jshopper

你地鍾意聽VOCAL定純音樂

兩個都有聽
要講既話我鐘意vocal多啲

聽原曲/ 近原曲既arrange多

係咪文文果台?
隻黑肉9應該我幫某9控巴打買既

地靈殿N拎來練地靈殿hard係幾好, 相差唔大
練到你可以輕鬆過地靈殿N, 咁你就可以輕鬆挑戰其他作品既hard

純音樂比較多 對vocal有要求
arrange就冇咩所謂 但係jazz嘅話就盡量加插improvisation 唔係都唔會太收貨

兩個都聽 不過鐘意純音樂多啲

會死人

應該係？

為未來鋪路

係我地個枱呀 我地枱既畫師仲即場畫左三幅畫小小心意送比cos staff佢地添

大家都辛苦晒

我抽到抱枕
琴晚返通宵更好好用

夜晚嗰場我地枱三個大獎抽晒

美國妖精成最大嬴家

clownpiece

00.36

地霊殿5面苦戰中

終於到了

哂左4粒Bomb 純狐點算

聽咗幾耐星条旗のピエロ

ピエロ幾好聽呀

咁快過到
巴打有潛質打爆地靈

利申:仲loop緊星条旗のピエロ

玩loop點同呢 地靈殿冇得loop
聽1面BGM已經聽到

紺珠傳打legacy mode去clownpiece已經系極限

我試過 真係試過仲要係00.08

聽左兩個半鐘 第一張符次次差0.幾秒 99+ 之後太嬲Bomb 左 依家打左純狐三張符 打到乒乓波個非符

果個符真係 15有point device mode系一個救贖 起碼可以當埋 spell practice

表示扮型玩legacy 個過程好似 地靈殿ver.2

聽人講Hard 同Lunatic 既美國妖精易過Normal

呢個就唔清楚 但係好似有聽過隻game 難度個 balancing有問題
anyway 加油啦 可能你爆完紺珠傳 我都未搞掂 燐 媽的 冇loop好辛苦呀

0.08 真係頂唔順 哂左成個鐘 個三粒波都好難 雖然收左符卡 純狐又係好撚難 用一個鐘玩頭4面 之後用左4個鐘先打到呢到

起碼你有毅力 啲毅力多過我先
最多日日一兩個鐘 4個鐘真係咪搞
4個鐘紺珠傳都好過4個鐘地靈殿

有三個鐘都係打道中加美國妖精 其中兩個半鐘係美國妖精 要睇美國妖精H漫發洩

佢射死你咁多次
今晚還擊射死佢

唔覺
無限輪迴打到人都癲
玩到想del驚
利申:剩係clownpiece已經唔知幾多個鐘
其實我冇哂bomb係咪應該重新打過 但係前面嗰張符點避我已經唔記得咗

最多咪閂咗個BGM佢 播自己啲同人音樂
bomb好重要 重新打好啲 練好佢後面多啲bomb用
地靈攞power做bomb 唔可以亂咁放

嘩啱先見到本R18G 屌唔落了

我係齊Bomb 打Clownpiece 已經用左一半

部電話大把同人歌
然後花姐首crown響起

filter咗個tag佢嘛
satetsu先生個clownpiece本 極力推薦
佢其他既作品都好讚

你用開咩 傷心熊貓唔知有冇得Filter 唔要R18G

傷心貓係exhentai？ setting好似無得自動filter 要自己打 “-guro”
不過講真都冇乜咁做 本身對呢啲野有抵抗力 唔知開唔開心好

要自己打 唔記得打咪仆街

等我射死ClownPiece先

識貨
(?)米奇王出親都系正太 就算東方本都睇到悶

米奇王每次都畫小朋友射大姐姐

邊個米奇王 唔係太熟 有冇啲畫師名要記

一次半次都冇乜所謂 大姐姐
但係次次就真係悶左啲
啲表情畫嚟畫去都係個悶閪表情

有得屌 屌住先

要返大陸 無得射飛機

save低佢

冇laptop 電話又冇得射

block 7晒

我想射clownpiece 同純狐啊

手機下載唔到咩
定係已經上左大陸

game既話邊度有得玩？
google親都搵到d唔識上既台灣網

上左大陸 手機又冇驚 可以射佢地
係兩老面前又冇得射 有冇手機驚介紹

Ios 定an?

an 機 有冇唔係射其他東方驚

其他試過都麻麻哋 唯獨隻clicker玩得最耐 不過冇咩變化都係Del咗

down東方大百科慢慢睇

已down

邊隻 係咪剩係得日文

我個張圖有
簡中既

邊到down

Play store 冇咩

好似無 全日文就有個
照食

wifi 好撚渣 用埋vpn 慢到想死

大陸乜鳩都睇唔到

上黎mon post 都要vpn 不過坐緊車返黎香港 不過應該要聽朝先有得打純狐 好想射clownpiece

我都想射clownpiece

起碼今晚有得射clownpiece

射咗

返左黎香港 晏啲可以射爆clownpiece 頭先比前面個啊婆阻撚住我過e道

巴打前路暢通無阻 隨時都可以起飛

要唔要推介？

準備好

i am ready

咁射法聽日點打機

發覺有好多搵親都系大姐姐 睇嚟我冇得救

小朋友屌大姐姐 這些機會

唔知星期日個cwhk有冇東方 cosplay睇

cw不了

真係不了
盲光社

有4粒Bomb 打最尾張符真係唔太難

第一次打 打到呢到算係咁啦

勁wo 打到聖
睇到巴打po圖又想繼續練地靈 help

打星蓮船次次到Stage 3 就係咁Miss 好撚難打啊

第一次去 比個fd r我去

冇fd 毒撚唔夠膽一個去

我諗我都係打左其他Game 先 次次去到Stage 3 就係咁Miss

想玩新個隻15.5但係冇手掣

用Keyboard 打唔到?

打到但係冇咩feel 話晒格鬥game
好想要嗰啲街機手掣 但係啲錢落晒耳機度

打STG

帶隻fumo去 雖然CW得兩檔東方

冇Fumo

我第一次打 打到murasa就係咁miss
痴撚線

我打到一輪就自己自爆

常有 第一次打有beginners luck 唔係我都唔識點樣地靈打到5面

我都係打左其他先 星蓮船好難

五條命打5面boss 打完冇哂命 冇命點撚打聖白蓮

今日係鬼節
出街搵妖夢同幽幽子先

搶哂其他鬼啲嘢食

不如食埋我

過左妖妖夢 係4面放左好多Bomb 比幽幽子最尾張符嚇死 好彩仲有命放Bomb

攻略得好快

認真有潛質打地靈 可能仲快過我

五條命打聖白蓮 差啲冇哂命 最尾清彈遲左一秒打中左我 如果咁樣仆街我真係屌出聲

我朋友嘅東方discord group
歡迎各位隨時加入

進步神速

痴線佬 好撚勁

仆街針妙丸 你死就死啦 係都要打中我同我攬炒

錯圖自膠 好彩第二次夠好彩 尾二張Spellcard 比Heart Piece 我 岩岩好砌夠三個有多條命 唔係真係死 冇Bomb 冇命收左尾二張符

hail Alstroemeria Records

只是beta

咩Game 黎

左上角

自膠

不過而家幾多bug,beta嘛
除左歌名顯示唔齊,又多古怪死機 (應該話而家盡量chok多d死機好過正式版先死 )
上一集:

CW見到千年組COSPLAY
2個都幾靚
可惜手機影相太廢所以冇影

cls
打到最尾就開始亂 係咁死

shoot first think later影左先算啦
又唔係唔知東方唔係最熱門仲諗三諗四

純文字討論

差紅魔鄉 風神錄地靈殿 神靈廟 同天空璋就打哂 normal 不過extra 剩係打左妹紅

不能接受

不孝有三 無圖為大

蘿莉絲唔好喊

爆埋紅魔鄉 唔算太難 係帕秋莉同成個Stage 4難左小小

btw 魔理沙啲符卡其實係帕秋莉度抄翻嚟
淨係難咗少少既話 試下再戰魔理沙？

聽人講魔理沙 打帕秋莉難好多 我都係打哂正作Normal 先 打緊風神錄 依家打到神奈子 啲符好難避 好彩Power 做Bomb 打完一張符又有得放Bomb

我係講緊 魔理沙係永夜抄啲符卡pattern系抄翻嚟 所以先會覺得帕秋莉難咗少少

巴打真心好勁 受小弟一拜

Non-directional laser係參考patchy張符卡

魔理沙呢張符收左 帕秋莉就冇 可能因為永夜抄第一隻爆既 太緊張 同埋打輝夜真係冇信心先死扭魔理沙 雖然都Bomb 左好多符都非符 btw 因幡帝兩條命我都係放Bomb 炸過去

我反而覺得魔理沙個個難啲 但魔理沙個個收左 可能因為紅魔鄉冇hitbox 個個點 我其實好多符都鳩炸

起碼炸到先啦 玩地靈5面 唔好話炸 避去邊都唔知 因為power做bomb攪到變晒持久戰
風神錄易得多

喺我反應到撳X掣嗰下已經魂歸天國

I know that feel bro

差三隻就爆哂Normal

btw 張圖之後Replay Cap 返 打完我以為有Stage Clear 等左勁耐都冇

加油

有冇人有玩switch嘅蒼神緣起v

鑑於 食鬼 巴打話神奈子好似><
所以啱啱屎忽痕整個個神奈子sosad出嚟

巴打真係好勁
有冇咩心得
利申:3cc先過到紅魔Normal

冇咩心得 都係鳩打 唔識避就直接Bomb 唔好留Bomb 死

雖然呢個真係
平時打至少有10個bomb未用就死咗

除咗打多啲我都唔知有咩心得

打緊神靈廟 唔算太難打既係冇咁多Bomb 同命( 8 個Heart piece 先有多條命 ) 呢次真係要練符卡 :dead: 啲Heart 同Bomb Piece 仲要上去汁魂先有 禁C制有Double 但係好講Timing :dead: :frown:

唔記得左Discord 同連登唔同 比夠自己十打膠

巴打加油

次次差唔多Boss 臨死先黎中彈 連埋Bomb 一齊死 好彩最後多左條命有保險

唔講唔知系列

全部肥哂

可恥

打到貓車 好撚難打 剩係打勇儀同覺都on99 自爆死左6次 最尾張符冇哂命 差少少先開到Practice

我都係打左天空璋先

放心 天空易打好多

起碼易過星蓮船同紺珠傳先

一開始打星蓮船 打到三面就係咁死
我諗緊點解我三面都過唔到
到底係咪我弱智

人有唔同所長嘅
出面大把人打lunatic
仲有怒首領蜂/虫姫さま嗰啲痴線game
咁比法我地個個咪全部弱智？

尋日Twitch睇住人星蓮船LNNN
點打啊

真系cls

po錯

比死人咩

條友po好多唔同stg game
就算玩唔到佢個水平 齋睇都好過癮

對唔住我係弱智

我地全部都係弱智

去射飛機算

爆埋天空璋啦 差地靈殿 玩死人咩

神速 喺度lm見證歷史

爆埋天空璋Extra 唔算太難既 有路線既話 有張符我要Timeout 但係我用Bug 破左張符 摩多羅原諒我

連bug嘅機會都冇

聽人講天空璋 秋天+⑨ 好似可以鳩炸1cc 利申:冇試過

玩開夏天9
有得分開放c好似冇咁易死

春天同夏天 摩多羅最尾張符好似難啲 秋天係可以鳩衝 冬天係有多幾條Laser 高傷啲

同埋⑨拉近打好高傷

屌
好撚想玩

飛過去print張卡先

最易extra...第一日玩已經破左

巴打你係個group到?

孝絲

佢先係真大佬

大家姐

咩group

東方line group

好多血小板

冇啊
你地有開group咩

push

打埋藍 好憎橙喵 仲要收60張符先有得打紫媽oejfoiwe[jfiepwgkpoerfkhgop[rtghkykokjptykhjmogythjolptygjytrf

cls

依家先18張 收死人咩

So JUST DO IT! MAKE YOUR DREAM COMES TRUE!

特登開返睇下
原來袋左122張
都唔知點解以前頂得順H/L/Ex同Ph
而家玩normal都覺得辛苦

有地靈殿有冇建議

係得妖永映先有心機打爆ex
之後果d過到normal就算

我連地靈Normal 都打唔到

地靈真係攞命

收死人咩 仲要打埋Hard 同Lunatic 先收到齊

冇錢 連PS4 都冇

本身有pc板
好似係

老闆娘慘死

老闆娘被運到美國

貓車前

貓車後
係五條命

貓車

俾おりんりん搵架車推走咗5條命

最尾兩張符 兩條命 自爆死撚左啊

かわいい～！！

有冇得領養一隻

美玲

照殺

其實我都係想領養

咬我

大小姐請唔請人做佢張櫈

狗衝

戀戀痴咗線

有冇巴打去過一間叫dream paradise 夢想鄉嘅舖頭，喺兆萬附近嘅商廈

百寶利大廈 ？
去過幾次

個度啲貨算唔算平？想儲返東方黏土人/fumo 公仔

都算貴 你當係Amazon價錢平少少
20cm fumo你預$500-650
10cm就$300-450

黏土人就未去嗰到買過

或者你想講下睇啱邊隻
我依加喺嗰頭附近 做埋少少野上去幫你睇

咁早開？

一兩點先開
不過我約咗人飲茶同去機鋪玩
所以搞完應該都差唔多開

我都得閒上去睇下先

唔該晒先，但唔使了
呢排都諗住上去
問下有冇巴打幫襯開啫

結果我都係手痕去咗買隻黏土人
順便報下價 鈴仙$535 其實都幾貴

貼少少相

屌，巴打你咁豪爽話買就買
當初無訂到呢隻而家周街都無現貨得呢間有
我寧願平啲唔要特典

係窮啊

代價就係之後要食返一個禮拜炒麵王

最緊要唔後悔
想買就去馬

學生哥 之前pt儲返嚟幾千銀抌晒落耳機到 grad之前都唔洗指疑買野
但係聽東方同人音樂耳仔好滿足

做得好
最緊要買得開心 唔好後悔

...

隻舞華蒼魔鏡原來出左
幾好玩又有中文

冇switch

定係出埋PS4 我記得好似唔知邊到望到有PS4版

有ps4版

終於過到

開左學無心機洗落去

Steam出左th16.5
你地買左未？

準備買

仲有純狐

諗多咗
仲卡緊最尾張符

純狐易過美國妖精我覺得 不過記得留一兩個Bomb 打最尾張符 唔係你會後悔

破埋地靈 差紺珠傳Legacy Mode 就打哂Normal

orange

這些機會

你得架 btw 我放左Replay 係Discord 可以參考下

未入grp

係咪要權限

請問這裡有FBI嗎

2d算了

入到嚟要admin set返你做鄉民先access到general discussion下面啲頻道

啱啱幫你set咗

唔該晒

打咗純狐幾張符
感覺用盡咗畢生嘅精力同集中力
應該會卡得仲耐過clownpiece
打到手同眼都好攰
但係見到人地打lunatic都係好輕鬆咁

佢地全部都係妖怪
人類打唔贏lunatic

嗰啲真係cls
唔明點解po上YouTube嗰啲冇多啲views
神妖怪般的技術

美鈴啊啊啊啊

屌 電腦度睇走晒位

最緊要留兩三張bomb 打最尾張符 唔係你會後悔

一早已經0咗

挽撚猿

我又入咗
平時個邊多唔多人講嘢

應該多數鳩吹水

好chill架 雖然入唔覺一日

毒撚唔敢入

都冇人開聲講野

入完可以潛水
同埋唔係一定要入voice channel架

好想抱

深潛撚

今日入手中古既G社西瓜
一直想買好耐

左邊果隻
邊間出架

G社 Griffon

頂
好撚靚
點解上次去日本無見過
比我果陣見到實買番黎

G社個造型師兼靈魂人物i-con 15年走咗之後, G社就摺咗
佢既舊作當然買少見少

不過i-con都keep住有出東方系列同其他figure

堆舊figure咪炒到fatfat

そーなのかーーーーーー

快啲食左我

用咩食先

用

簡體字注意

本野咩名

ルーミア洗った?

我都想比佢食

封面詐騙見得多
喱本內容畫得靚過封面真係第一次見

呢點我唔否認

⑨月⑨日⑨時⑨分

大你 10個鐘⑨

Hitler says NEIN for 10 hours

9月9號9隻⑨

⓵！⓶！⓽！！！！！！！

バカ バカ
バカ バカ

一陣落去打返舖mai先⑨

一加一係咪等於⑨

等於0

為甚麼
為甚麼

因為幻想鄉沒有數學

慧音老師教咗你⑨年數學都唔識

バカバカ
バカバカ

ゆっくりしていってね！！！

【イベント】 「東方Project」の新作プライズを展示しました！“アリス・マーガトロイド”のフィギュアも登場予定です！ #セガプライズ

隻姆Q好正呀
話說我有一堆呢d公仔，有趴趴size,細size仲有景品figure,唔知有無人想要
屋企放唔落

趴趴
屋企都冇位

想死

樓樓上quote 咗都要一齊死
rip

rip

好行唔送

禁錯制

唔好呀

姆Q竟然唔係死魚眼

ZEZEZEZEZEZE

老細我要哂唔該

一人一隻

有無Cirno同青蛙

無

呢隻青蛙要唔要?

我全都要.gif

條脷咁長 好多野可以玩

全部Normal 打哂

恭喜巴打

魔理沙是個好男人

我想做魔理沙

開始要破EX 啦

我想做魔理沙老婆

Ayayayayayayayayaya~

15000yen cls

為咗愛

新post lin